[國際民宣] 點Stand with Hong Kong? 杯葛中國！

Fight for Freedom, Boycott China!
Fight for Freedom, Stand with Hong Kong

有人話外國人唔知點stand with Hong Kong, 答案好簡單，逢中必反，杯葛中國。既然香港罷買成功，就要叫埋外國人罷買中國貨啦。大至大型基建，小至日用品，都要會對中國貨產生一種不信任同埋反感。

中國嘅華為電話、電腦就唔使講，仲有小米都係比較入屋嘅品牌，抄muji抄到出哂面嘅miniso，都要幫佢地宣傳吓啲仆街嘢。其實中國嘅黑心食品除咗東亞國家知之外，世界仲有好多國家無報。係時候要宣傳吓

中國呢幾年最興叫人買佢嘅5G同高鐵，好多國家會貪平幫襯，借埋錢俾你起，結果可以參考斯理蘭卡同印尼高鐵。著名youtuber Naz Daily 都有提過

民宣可以提醒返外國朋友留意自己國家有無受中國大白象工程影響

起咗嘅要check返有無超支、偷工減料、貨不對辦問題;
起緊嘅就要查有無爛尾超支、貪污圍標之類問題;
未起就要諗清楚係咪伏，會唔會係另一個Money Trap。

5G亦係另一個中國想可以搶嘅市場。呢個可以用個人資料私隱嘅方向打擊。Big data年代中國一定會想拎到全世界嘅數據，國家機密，甚至係每一個人電話嘅鏡頭同收音咪。所以提醒返外國朋友，你會唔會想俾獨裁魔頭，例如 希特拉、蘇聯、北韓掌握你個人資料，一舉一動？

成個目的就係要喚醒外國人對中國有更多批判性思考，加上中國賣假嘢形象已經深入民心，成件事係合情合理。

光復香港 時代革命
香港人反抗！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推！行動post

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

推

Boycott China, stand with Hong Kong!

香港人諗下點樣搣甩中共中資
依家日常用品好多made in chi na
應該引入返東南亞產品
同埋開發美金結算既手機支持程式
支持hktv mall取代淘寶

其實做到逢中必反就得

之前有個天堂整升降機既諷刺笑話既
我覺得可以多啲呢類題目譯做英文再傳開去

推！

Boycott China, Stand with Hong Kong!